有冇人另一個好鍾意做受害者？

次次嗌交都一定將啲責任推晒落我度 明明有啲嘢對方都有錯就覺得我錯晒 然後周圍同人講自己有幾慘 最後要我死死地氣氹返佢 真係癡撚線

有阿屌佢

通常你會點做？

同佢嘈 雖然佢都唔會認錯 最經典係話我唔理解佢係我錯

我嗰個直情覺得自己一啲問題都冇 係我無理取鬧

次次都講到我錯撚晒 一啲責任都冇

忍到

我忍唔到啦

忍唔撚到 咁可以點？佢硬頸到仆街 一覺得自己喺係錯嗰個就唔會搵返我 要我認死狗

無可以點 自私自大 根本覺得自己係我地之上

我準備分手 當然依個唔係唯一原因

你繼續加油啦

其實我已經分咗手 但成日覺得仲有機會 求屌醒

佢飛你定你飛佢

佢飛我 佢覺得所有嘢都係我錯 就一嘢block鳩晒我

仲要學人飛人 早走早著啦咁 比著佢飛我我一定頭也不回